[有線新聞刺針]【昂坪流浪牛，唔食草食乜好？】

香港真係一個可以完全顛倒常識既地方